---
layout: default
title: Deflect پروژه
lang: fa
ref: About_Deflect
tags:
 - Features
---

پروژه Deflect
-------------

-مقدمه

-اساس‌نامه

فعالیت‌های Deflect
------------------

آمار بازدید در سال ۲۰۱۲

کلیات ‌Deflect
--------------

در صفحه [کلیات
Deflect](https://wiki.deflect.ca/wiki/Deflect_Overview_in_Farsi/fa)
می‌توانید بیشتر در مورد کلیات Deflect بخوانید.

ثبت‌نام
-------

جهت ثبت‌نام برای گرفتن خدمات ما لطفا به آدرس signup @ deflect . ca
ای.میل بزنید یا فرم صفحه [ثبت نام](https://wiki.deflect.ca/signup/) را
پر کنید.

دربارهء ما
----------

درحال حاضر، تیم "دیفلکت" دارای هشت عضو اختصاصی می‌باشد که به‌صورت گروهی
در زمینه‌های متعددی فعالیت می‌کنند. باوجود این‌که اعضای تیم ما دارای
علائق متفاوت و تجربیات گوناگونی می‌باشند، همگی در کنار هم یک هدف مشترک
را دنبال می‌کنند: "آزادی اینترنت" و این عقیده که صرفه‌نظر از بزرگی حمله،
یک "جامعهء سازمان یافته" به‌ترین راه مقابله با حملات "DDoS" است. برای
اطلاعات بیش‌تر به وب‌سایت ما
[eQualit.ie](http://equalit.ie/content/about-us) مراجعه کنید.



